★00後教你買樓：「去少啲旅行，出少啲街食飯」

大批市民一早前往樂富房委會客務中心取表及觀看模型，包括應屆文憑試考生。只有19歲的李同學正等候文憑試放榜，今與20歲正修讀大學一年級的張同學一同取表，分別以白表單人申請。李表示早已計劃滿18歲即入表，直言幸好有少許「父幹」，若成功抽中父母會幫忙付首期，自己邊讀書邊做兼職幫手供樓，他認為18歲輪公屋不切實際，「都唔知輪到幾時」。張同學亦指「惟有一路讀大學一路做兼職供樓」，又指自知白表單身申請機會渺茫，「但如果抽中情願去少啲旅行，出少啲街食飯」。

人地係屋企人比首期，自己慳錢供，唔係教你自己去少幾次玩之後老豆比一千萬full pay
有咩好酸，
呢幾十萬分分鐘佢老豆一世人儲蓄黎

Year1可以點樣靠慳錢黎供

Full time人工低d都供唔起 仲part time

老豆棺材本

將來老豆住老人院洗費邊個俾？
老人院仲貴過供樓（除非食老綜）

呢2條傻仔

骨灰用黎裝修囉

有層樓先溝到囡

總之係連登講買樓就係死罪,佢屋企人比到4成,佢單人抽一定係細單位,

當佢200萬,佢一個月都係供6-7000,肯放學做下PARTTIME點都有掛?

總之係連登度買樓一定要一世節衣縮食,成世無得出國,
買太古城果班人前幾年先夠30年,真係慘,呢幾年先開始有飽飯食

買餸唔貴咩？ 去買白切雞半隻都65蚊

抽中再講啦

成陣大陸哩味 仲00後
個樣咁撚老 似30-40

呢兩條撚樣識玩
扮有父幹上晒報紙
入到大學啲女認得佢即刻濕撚晒

收皮啦抽居屋

供你老母咩 點過壓力測試

上到會先算...

你講完自己會唔會笑？

父母會幫忙付首期，

自己邊讀書邊做兼職幫手供樓

無首期無收入去買樓

抽中先黎慳錢

00後真係代表智障咁

依家餸既唯一好處係買 100 蚊可食翻 100 蚊質素
話買餸平個 d 其實有無買開餸
鍾意買垃圾另計

如何月入八千買林寶堅尼都係慳錢買

兩條on9未出黎做過ft係到鳩up

買居屋都算有錢
去hku一堆18歲就有間full paid樓

小朋友執人口水尾，根本唔識

擺明係老豆俾錢
講去少幾次旅行係抽你班窮撚水咋

一世人先得幾十萬
到底點做到架？

屌你老母零零後同啲八九十後就黎成家立室嘅人爭

人地一畢業還錢 佢一畢業供樓係幾型

家人俾首期

On9仔 有樣睇

係海歸撚面前
Hku啲人都好似係買居屋咁

一個月6-7千做學生你估易？ 計埋生活費差不多一萬

之前唔係有個po話咩唔好浪費讀u個4年，跟住話做amazon，網店，月入有10幾萬 呢2個人係咪其中一個呀

我唔去旅行，唔食飯都供唔起，仲點教我

都2019年, 原來重有o靚仔會特登去排隊拎表咁on9

按揭點做
做多啲功課先好心

一代不如一代。

讀好書先出黎柒啦
無正職點過壓力測試點上會呀

肯放學做下part time就有6000
屌你老母有冇讀過大學？有冇返過part time?
當你死做爛做搵到6000
生活費呢？學費呢？唔洗理gpa?
最後咪又係老豆老母埋單

起碼人地(或者佢哋老豆老母)識諗
如果當初識18歲就排公屋
都唔洗而家咁煩

提外話
點解仲要去現場睇資料，今次可以上網交表同埋錢啦喔
仲去同人逼？

多謝提供笑話一則

不如鳩up炒股好過啦

張生

唔好勉強， 樓唔係人人適合買，
同屋企人一齊住/租都能夠解決居住需要。

得罪講如果因為食多餐去多次旅行就買唔到樓既，依d人根本都買唔起樓啦

做兼職供樓都夠好笑

少許父幹人唔笑狗都吠

0收入都抽得
唔怪得次次都超額幾十倍啦
我有首期去住旅行食多幾餐都夠供呀

少少父幹

咁都要靠少少父幹既
算好叻仔架啦

首期比9成

「但如果抽中情願去少啲旅行，出少啲街食飯」

標題黨
人地係如果抽到情願咁去供，唔係話咁樣就可以買到樓
意思扭曲晒黎撩啲兒登仔又屌人

傻閪最鍾意睇呢d廢青失敗收場

on撚9醒嘅去咗外國升學移民啦

去小d旅行 食小d街飯 買小d家用品 唔好買自己鍾意既野
咁你既人生就會有一層可以供成世既樓
真係可憐

居屋有政府做擔保唔洗做壓測所以個撚個9沖去抽囉

買樓容乜易
叫老豆老母比就得

至緊要唔好溝女, 一拍拖包你窮過鬼

Year 1 洗錢仲多
住hall 仲好 又有女屌

乜都小 你小人國生活架？

香港返PT連學費都未必賺到，學人講供樓

支持佢地 不解釋

其實限有入息先抽得啦 on99
變相有樓嘅都可以搵d 仔去抽

又俾標題斷章取義

佢又無錯wor

多得呢班仆街，又多批人爭
限有入息既抽啦

啱架啦 , 成日做樓奴

如果去少d旅行同出少d街食飯就買到樓既話，相信好多人都已經買到

事主: 走多兩堂 都夠供

兩個on9 好心佢地就唔好講野啦

而家D風氣搞到D學生覺得自己一畢業盲要買到樓
明明香港人一直以來都係30歲咁上下先置業.

呢兩條傻閪講出嚟人唔笑狗都吠

根本要set入息下限
成堆夠18歲就衝出黎抽居屋

有父幹果D玩緊MONTARA

去少啲旅行，出少啲街食飯

陪多啲老豆老母，咁佢哋先會拎啲老銀出嚟幫你俾首期!

你兩個好命有父幹

屌？除左拎隊拎表乜仲有其他方法？

挑 居屋

終於有啲正常人，有人肯買先會升
可惜呢啲正常想法喺香港會俾班港奴笑你on9

似

點供？

00後代表

香港文化:無樓=廢物

佢份PARTTIME應該搵十幾廿萬
兼職份糧供到樓
咁我肯定佢份兼職一定係放假去打劫銀行
再唔係就種大麻賣白粉

搵萬零蚊兩萬既家庭係咁架啦

講到咁 真係得生存😔

仲要係…如果返屋企食…但餐飯唔洗自已比錢買既話…

差不多了

出完糧勁多使費支出，一個月剩好少

所以老左好多只有幾十萬左右

養仔女 已經個個月清曬d糧

你睇錯定我睇錯，文入面明明寫係幫手供樓，即係唔係佢自己一個供

銀行唔會批

宜家交租劏房都6,7千
50,60蚊一個飯,水電煤又貴,搭車呢
仲有交中國人最愛既家用

過份補貼既後果

對，好多人忘記左其實上一輩都係30-35先置業。

佢自己夠錢交大學學費同生活費先啦
供樓

連你老母登咩，自己死去yahoo新聞睇吓啲人comment講咩，根本個個都心水清，知呢兩條垃圾靠屋企買樓，屋企有錢都同啲冇錢嘅爭居屋。

無錯喎

中左先講啦

六合彩機率

其實講得幾岩
首先你要有父幹，然後買左樓先
再去少D旅行
好正確

係咪劉嗚偉啲fd 去少次旅行供到樓

教精你啦
去多啲旅行 出多啲街食飯
叫屋企人買樓

依家係咪下下開口埋口加句屌連登就變真理

你照你個方法 係用你自己錢買到嘅話先算啦

冇bno
輸了

都要俾政府睇入息，阿豬阿狗無入息都走去抽，人地批先得嫁

香港地 有父幹真係鳩up咩都得 大撚哂

食全

有入息下限架咩

我幫佢地講後面果句
" 做死一世奴隸， 唔好擴闊視野， 繼續俾人蝦， 咁就會有人可憐你地， 俾200尺你地住"

唔係話房署擔保唔洗壓測咩？

好想大巴大巴咁抽埋去

Parttime boyfriend?

政府擔保唔洗過壓測
但你基本都要有正職同收入先上到會

去銀行上會唔洗過壓測，但唔代表佢地唔睇你入息，有政府擔保姐，銀行都要評估呢單生意做唔做得過，供6000收入得5000你估佢借唔借俾你

左邊果件真係毒撚樣黎

最好全部人由乞衣做起，嗰個白手興家咁就最好唔明有咩好講

我發現好多後生仔冇咩買樓既概念
其實依家既香港就算買居屋都唔係話咁易

廿幾歲唔買樓又俾班廢裡廢老話你不思進取

有野想問
如果老豆老母人工唔夠供樓個數
可以報埋仔女兼職個人工既咩

供1個月啊
1年？
邊讀書讀供
講就易
分分鐘供到一半跳樓都唔掂

右邊我可以 含到佢射到我成口都係 再一野吞晒佢

供6-7000
仲要生活費
拉勻都差唔多要10k /月
做咩part time 一個月搵一萬

我醒佢一個tips 呀
落大家樂,麥當勞食二手飯慳得仲多呀

唔係應該有少少準備先去抽咩
一個1999一個2000

屌有錢首期 父幹到

on撚鳩

去少D旅行係可以
不過係... 每個月去少一次歐洲....每月儲多萬五蚊
或者
每月去少2轉日本

邊有咁易供

供30年

20出頭 工都未揾未做 供撚咩 埋又係屋企人埋單 唔好咁天真呃班細佬啦

因為屋企人會供

又喜茶又撚低撈個腦好難正常

好似你咁無老豆老母咩

根本害死個老

將來 連入老人院都冇錢（香港一般要成皮一個月），又唔夠資格申請老綜

d仔女又一個仙都冇（去曬供樓）

居屋首期啫

師兄講還講唔使咒人冇老豆老母嘅

你同我講有撚用
你去搵返講句野果條友去屌鳩佢囉
講標題黨扭曲人意思你就黎同我講人地句野on9
九唔搭八

就算係去少啲旅行出少啲街食都唔等於無能力供啦
完全只係財富分配問題
原本全份糧幾多儲幾多用，依家俾完錢供先分配幾多儲幾多用數量梗係唔撚一樣架啦，咁就叫無能力供

學生哥點供樓
番完工唔洗做assignment,project,溫書
番完工都8點幾9點,訓屋企食飯沖涼都已經11點,做埋assignment都已經2-3點,訓5個鐘又要起身番學
同埋學生哥邊度有能力搵咁多錢?